一人一句經典愛情電影對白

"I love you, Dex, so much. I just don't like you anymore. I'm sorry."

有時覺得一切都過咗去，所有嘢都完結咗
係應該要好好做人，好好愛自己
但每次諗起過去嘅傷痛重係覺得好憎自己竟然放任人一再傷害自己，又好憤怒點解一個我咁愛嘅人會咁樣傷害我
希望2021年真係可以thank you, next
入嚟放低句電影對白同感受啦

好番未啊你

7788啦

你養我呀？

係呀！

你養掂自己先啦

捷克斯洛伐克

I wrote you 365 letters

But now it’s too late

三萬蚊！

No matter where you are, what your are doing or who you’re with, I’ll always truly, honestly, completely love you

One day 真係睇幾多次喊足幾多次

I just want to belong to someone.
I’m tired of waiting

Fuck...that guy cheated on rosie again

It's like I'm reading a book. And it's a book I deeply love. But I'm reading it slowly now. So the words are really far apart and the spaces between the words are almost infinite.

最愛嘅電影

You are pretty much the only thing that makes me want to get up in the morning.

我以為會跟她在一起很久，就像一架加滿了油的飛機一樣，可以飛很遠，誰知道飛機中途會轉站……

在1994年的5月1號，有一個女人跟我講了一聲『生 日快樂』，因為這一句話，我會一直記住這個女人。如果記憶是一個罐頭的話， 我希望這一個罐頭不會過期；如果一定要加一個日子的話，我希望是『一萬年』

如果多一張船票，你願不願意跟我一起走？

如果有多張船飛 你會唔會同我一齊走？

洗唔洗咁橋呀ching....

王家衛

王家衛啲戲真係不得了
但其實最深刻既係

黎耀輝 不如我地由頭黎過

人世間的破鏡重圓，大概都是一言難盡
淡淡的遺憾感覺，會不會更好呢？

入嚟就係想講呢句俾你講咗

哭咗

睇佢就好似坐緊過山車咁好彩有個好結局